同韓妹一齊過 你問我答

訓唔著 我答你問

兩個都係旅行識 淫

點溝通

同個兩個韓妹一齊

打漏左

基本英文 ， 我都唔識韓文

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

廢話少講

比d證據

有冇整容？係咪大部分韓妹都會整 微整都算

其實果邊整容真係好普遍， 我係果邊逗留左兩星期

一般搭地鐵果d 好7下 ， 好普通 唔會係想像中果一款

但當你去itaewon 夜場 就會大開眼界

弘大=o靚仔場 第一次去果到夜蒲 心諗全場都咁7

後尾條女話比我知佢地 年紀大少少 都會去itaewon

基本上打針 整雙眼皮 佢身邊朋友隆胸都幾個

係果邊打針的確好平， 300 400百蚊一支

香港打成千9幾

咩叫同過?
有無屌過閪 屌過屎眼?

圖呢

同過兩個韓妹拍拖
其中一個LONG D 依家仲一齊緊 就快兩年

訓唔著 繼續

床上活動有咩評價

有無試過2女共侍1男

好撚煩 把聲
比男人更男人

係唔係多數唔用套？

性格如何？
有冇諗過過世？

當佢地講韓文既時候的確幾粗魯下

但講英文佢地會好嗲， 嬲嬲下都軟化

乜都肯陪你享受

性格好睇人， 我呢兩個都好唔同

其中一個就好介意我接觸任何異性， 當出街其他朋友帶埋女伴

佢都會好懷疑 （佢係韓國我係香港） 完全唔可以提及關於

Ex既野 ， 一講完有排嬲

爸打係咪好高？好靚仔？
韓妹口技係咪好好多？

係咪好白 同係咪好大波

兩個皮膚都好好 好白

又訓唔著 繼續

圖

聽講韓妹生活習慣唔衛生 去廁所唔洗手個啲 真？

婚後有排你受

有冇相呀？

現任唔洗
俾ex嗰張相睇下

我都試過
果時我27, 佢30
姐姐feel 好識照顧人
勁白滑
整得算自然 帶出黎見朋友 朋友話似宋智孝.

本身佢係旅行攝影師, 同我分手後去左南美
識左個係阿根廷嘅韓仔, 今年係果邊結埋婚
有請我去
不過我就寄左禮物去就算

利申, 我32, 佢已經35

何家醒

呢個無可能， 佢地每次食完野都一定刷牙

你有去過韓國就知，每間餐廳廁所差唔多都有漱口水比你用

試過有次自己明洞行街 ，有個男人著西裝跑緊

跑跑下佢跌左支牙刷出黎 我O撚左

其實韓妹普遍皮膚都真係幾好， 淨係白滑都已經加好多分

我女朋友都大過我..不過佢個樣唔似 佢仲係成個死o靚妹咁

我26 佢29

有樣野唔係幾明

個個都問拎相，睇完張相你又分得出係韓國定其他國家架

我想知 咁你同佢一齊左幾耐？

真係分到

一年左右
佢本身留香港
覺得我唔認真係毅然去左南美

樓主讀u有冇住過hall
出去廚房見到好似打完仗嘅話 一定係韓妹韓仔煮過野食

同韓妹一齊緊。
final year. 畢業就要分隔兩地。
一開學啲時間過得快到捉都捉唔住。最近開始不斷諗到last day係機場say goodbye既畫面
雖然暫時大家都拍晒心口話有信心keep到。但世事既野。。。。

講下你地點樣keep? 同埋有冇諗將來既野？

其實無架..大家講過信字 每日都會影下自己做咩 食咩
同咩朋友出街，最初都好唔慣 成日覺得佢訓覺會偷偷地出去玩

每日都會講下電話， 其實依家去韓國機票都唔貴
我地每隔一兩個月就會見一次面 ，當初都好唔慣

因為之前拍拖久唔久女朋友都會上黎我到
但我份人又比較熱愛自由

佢好受歡迎 果陣我係旅行 行街見到佢
第一次見果陣係超市到，大家有望到大家，但我無做d咩
因為佢好白 五官又幾標致 同香港女仔好唔同 ，我係超市跟蹤左佢好耐

誰不知 第二晚行市集又撞到佢，就沖左埋去問佢拎contact
跟著就開始傾計

巴打一定好撚型

會唔會係第二個人黎